Title: Học kubernetes
Date: 2022-04-06
Slug: kubernetes
Authors: Khang Le
Summary: Tìm hiểu kubernetes

Dev ops mức lương cao khiếp nên mình cũng thử tìm hiểu xem họ làm gì mà lương cao, có khó không.
Người quen toàn Senior Devops nên chắc sẽ học dần từ Kubernetes, Salt, Ansible, Terraform, Docker
